IU買bra記

以下故事及角色純屬虛構

無圖

IU

入錯台 走先

這是不對的 還要多找幾幅

冇data

改圖岩唔岩?

文？

J die me

brabra去哪兒

屌你無人想睇你篇文
剩係想睇飛釘圖

Jed